Команда экспертов программы "Метроном" - -0,5 балла (пройдена КТ, но не отмечена)

Требования спецификации не внесены в Bitbucket как задачи и управление задачами не выполняется - -2 команде экспертов

